Boston Dynamics展示全新機器人

技不驚人死不休的Boston Dynamics已經拍過機器狗開門、搬運機器人走路、後空翻的影片，本周又公布機器人跳舞的影片，再次展示機器人的精湛技術。

該支影片中，Boston Dynamics三款機器人，包括人型機器人Atlas、犬型機器人Spot及有輪子的Handle，在The Contours樂團的經典名曲《Do You Love Me》跳起輕快舞蹈。影片中Atlas機器人展示出擺手、跳躍、空中轉體、及腳步隨音樂點踏，甚至還能單腳抬高保持平衡等複雜動作的能力，比真人跳得還好。

這支影片也獲得特斯拉創辦人Elon Musk的分享，Musk還開玩笑說「如果它們不愛我們人類，我們就麻煩大了。」由於機器人的動作實在太擬人，一如過去幾次，再度讓許多人為之驚駭，以及擔憂人工智慧及機器人的進步，最後可能搶走人類工作甚至威脅人類。

2018年這家公司也曾展示過犬型機器人SpotMini的跳舞影片。

Spot︰

Atlas︰

今我諗起呢條片

整到禁勁把撚
又係畀支那偷晒破壞地球

幾時應用到幫助人類？

Spot機械狗已在上年發售，各個企業及不少國家政府皆有採購

打仗果陣

班撚樣唔好再虐待d機械人
一陣智能叛變就大鑊

any ipo

幾時用嚟工作？炒鬼晒啲人

偷得嚟人哋都有新嘢啦

符合小說電影中 202x年既科技水平

Honda個隻機械人都仲係小兒麻痺咁

打仗唔使用到人類形態
無人機飛行就夠

Spot機械狗已投入商用

日本仔咁撚廢
以前cyberpunk想像日本公司獨裁睇黎不可能了

所以Algorithm係最值錢既野

嘩，不得了！

日本既AI同機械人技術都係領先世界，只係設計思維唔同及Boston Dynamics太勁

可惜無上市

智能叛變其實唔使機械人
一個量子AI電腦將全球所有金融機構賬目清零就搞掂

幾時有女機械人

美帝 係 紙老虎

介唔介意講多少少設計思維個度？

間公司係唔係破產?

你睇下d日本車 同美國Tesla 就明

往後港共一定唔會再買到
呢兩隻有無得update，保養換parts都成問題

機器革命,我係時候要訓練自己

日本仔諗嘢都係比較循規蹈矩

ipo 就無啦 但《Hyundai 收購 Boston Dynamics 以 11 億美元納入旗下》

最衰俾Soft bank收購咗，如果唔係不問價入IPO

四腳果隻太嘈，USMC都唔屌

HAL

幾時有性愛機器人

無人機轟炸完都要用地面部隊去確認
或者有啲地方都仍然係要用到地面部隊
同埋你見到隻機械狗個身喺度郁嘅時候佢機械臂上面依然可以定到位
如果上面係一支槍，佢已經可以做到一路跑，一路定點向一個位開火

Btw間野唔是比支那收購？

賣左比韓國公司

賣左比現代汽車

漏電你死撚硬

包括間諜同軍事任務

制裁之前買？港共實拆散抄啦

日本係果種計劃咗向某一個方向就唔會改(就算改都好難)
如果要佢哋設計一個只係某種用途嘅嘢，佢哋會諗到好盡設計到好精細，呢個係佢哋嘅匠人魂
但如果要好似BD嘅機械人咁，係泛用型嘅，佢哋會無晒頭緒

不過講開又講，亞洲人果種工作還工作，遊戲還遊戲嘅態度，喺呢個科技咁急速發展嘅世界會幾難捱同埋進步得好似外國咁快
如果呢間嘢喺亞洲，班員工話不如整啲機械人(產品)跳舞，應該俾老闆屌到上天花; 又或者間做AI嘅公司，啲員工話拎個AI去打機，應該第日唔洗返

Fringe 巨大動力 d 科技下下都可以搞到世界末日

其實隻野係身到加枝槍己經做兵

你肉眼見到隻狗之前
佢一早scan 到你 係2公里外向你開槍

咁人工智能算唔算抄襲人類

咁兩公里外要用邊支槍？

呢啲先進嘅機器人技術竟然賣畀外國公司

General Unilatera Neuro-Link Dispersive Autonomic Maneuver System

全自動化單兵系統
攞你命3000

以前讀小學嗰陣仲話日本最出名機械人

玻仔前排好似放左幾隻出黎巡街巡公園叫人保持距離

睇戲睇到忽上腦？

仲可以一路跑一路狙

好活生生

依件野吊得落嗎?

日本人唔係廢
而係二戰之後咩野心都冇晒
民族壓抑得太勁，得返啲傳統工藝同其他文化遺產（例如食物同禮節）仲可以造神，新嘢近年淨係靠自己已經冇咩突破。

Make America Great Again

咁大間SoftBank 都可以比連登仔講到無野心

大係大
比佢大既一街都係

call of duty advance warfare

可以
有人既皮膚就屌得落

Rick n Morty?

2017年6月9日，軟銀以不公開的條款收購Google母公司Alphabet旗下的波士頓動力公司。[5]2020年12月12日，現代集團宣布以11億美元收購波士頓動力，不過收購完成後軟銀將繼續通過附屬公司持有波士頓動力20%的股份。

20% Boston Dynamics 喺 softbank

Time to buy ARKQ?

支那會好快搵艷諜嚟偷咗啲技術嘞！

嗰時係佢整得好 但係人地遲嚟先上岸

隻狗頭上裝支槍

問孫正義?

AI知人類冇得救個時 送我地一程

港共竟然買到

跳得好過抖音班死傻閪死傻鳩

隻狗已經連上network 係另一個地方既導彈會自動發射

google先收購，之後軟銀，再跟著現代

又借香港白手套偷人技術？

最尾黑幕句 Do You Love Me

又話佢財困

................該處今年開展先導研究，與一間本地研發人工智能（AI）和機械化的公司合作，從美國引進兩台波士頓動力公司的「四足機械狗」（SPOT），而研發人工智能的公司會在測試過程，因應土力處的需要調整軟件，以及加裝收集數據的儀器，包括手提光學雷達、高解像度照相機及配備人工智能的拍攝器材等。該兩台「機械狗」年租數十萬元，已包括測試及調校費用。.............

電莖

二戰後冇野心諗住經濟方面超越美國然後被再次收皮姐

同埋日本2001年嗰陣set 目標50年內拎30個科學有關嘅諾貝爾獎，而家已經拎咗19個拎獎數僅次美國，咁都可以話日本冇創新

你地承唔承認，康達汽車只要量產人形機，加人面識別，射擊模組，世界上無地面軍隊打射贏

就快比連登仔吹到日本得返AV有突破

竟然買到
點解唔用大陸貨？

都痴撚線，唔明美國點解唔阻止收購

畀中共拎到呢d 技術，好撚大鑊

正義gor冇錢，乜撚都要賣

咪鳩up啦，日本仔係材料學就世界第一。AI 同機械人係同南非、巴西、阿根廷差唔多水平。連東歐班友都比唔上。睇吓日本仔呢十幾年出過啲咩勁嘅軟件同compiler。

可以即刻執行打滕MODE就perfect

日本唔知睇得多機械人卡通片 堅持模仿人類 其實4隻腳腳先係最有效率

隻野買斷先幾十萬, boston dynamics個官網有得買
官商勾結

呢間野成日轉手，可能間野d機械人技術係好睇唔好食，搵唔到錢